覺唔覺人生無意義

覺唔覺人生無意義

有啲覺 因為冇女

正解，所有生命嘅意義就係繁殖，亦都係佢哋開初存在嘅基礎。

咁你打過科興未？